搭單搵個虎皮芝士蛋糕

見有個post推左上熱門
全能既連登仔喺香港有無食過類似東xx既虎皮芝士蛋糕
細過食過勁好食，但唔係咁捨得食
可能半年先食到一舊
但而家大個左，東xx就無再出
佢真係好好食架，甜甜地，又香

真係好好食
間唔中都諗番起細個學完琴老豆買俾我食
有無人一齊寫信俾東海堂叫佢出番